gnabry勁撚到呢

拜神絕對高psg成班
決賽傻都識買

個勢完全同巴菜5冠個年一樣
係踢法唔同 機動性好多

回家吧

牙蓋咁早

爺爺唔賣垃圾

應該講係拜仁似番12-13果季個勢
果季拜仁捧曬所有盃 兩回合7:0大炒全盛巴塞
不過秘二季on99走去請哥狗唔要軒歷基斯

個年決賽都係險勝多仔/史特加
係聯賽屈機
打巴個陣 美斯又傷

波係圓架傻西，唔記得2012年既拜仁？

果年多仔歐聯好柒勁架
贏皇馬4粒
決賽兩隊基本上都係對攻, 係近年算係比較好睇既決賽

軒帥自己話退休啊，唔係拜仁唔要

離開阿仙奴的下場系列

過咗冷河先

其實唔係一早宣佈左光頭要黎的話，
勸勸軒帥可能會教多一兩年

有歐聯有聯賽冠軍攞

果年多仔八強靠誤判先險勝馬拉加
四強對皇馬總比數4:3 何來贏四粒

工程師條能樣jer住單誤判勁多年

妖 巴迪斯達果球都越位啦

係拜仁一早宣佈請哥狗搞到軒帥無奈退休

雲格喺2011年簽基拿比加入阿仙奴青訓隊，長期栽培，基拿比出道後又將佢外借去西布朗磨鍊，直至2016年雲格準備同佢簽長約，結果基拿比轉投雲達不來梅，阿仙奴就少咗個天才球員。
雲格近日接受訪問，提到基拿比時佢話：「當時我準備同佢簽長約，但拜仁從中作梗，幕後操緃基拿比離開阿仙奴，先去雲達不來梅過冷河，然後轉投拜仁。」
講到外借西布朗期間，被當時領隊佩利斯批評基拿比欠缺英超水平，雲格指出：「佢喺西布朗嘅遭遇確實好差，令佢信心受損，係我幫佢恢復信心，因為我一直信任佢。」

睇中一個英冠都踢唔掂的球員都算
仲要控制埋雲達不來梅
拜仁有無咁勁

坦白講，佢踢世青杯定乜7幾勁

唔需要懷疑雲爺爺睇幼幼嘅眼光

基拿比直投係黑人版洛賓